+++
tags = ["devops", "infrastructure", "container", "linux", "kernel" ]
description = "Linux Containers"
title = "Linux Containers"
+++
## Статьи в разделе
{{% children sort="weight" description="true" %}}
# Контейнеры
Изолированные единицы ПО.

- Не делятся. Запускаются на 1 хосте. 2 хоста не могут запустить 1 контейнер;
- Имеют корневой процесс, от которого работают дочерние процессы внутри контейнера;
- Должны быть изолированными;
- Должны исполнять набор типовых функций (требует уточнения). 